一人一首聽第一句已經射左精既歌

死虧佬

睇咗做校歌
仲諗緊有邊首校歌會令人想射

Welcome welcome相當興奮

盲